[偽毒可恥］今晩仲喺連登既先係真巴打

真巴打留名

留名

贊成

出街唔上得連登嫁

出住街上連登

一邊啪啪啪一邊上連登

岩呀

留名！

希望下年呢一日唔洗一個人

真巴

係度既都係真兄弟

留名
打住丁過新一年

10連

留明

i am one with the force and the force is with you, my friend

無街出呀屌你老味

一定要相証明係屋企

agger

留名

lm

仲番緊工 屌

偽毒可恥

D人可以係街拖住條女留名架姐 我就連搵個朋友傾住計過都做唔到

真毒

無圖無真相

真毒就証明自己係屋企
要有相

Hi

係

樓豬好波

花生友留名

我都想有街出呀

自己一個又有咩好怕

Lm

喊出嚟

依家先收工

人在家中，電視倒數
唔洗同人迫

屌那星

行完路

巴打

開定電視

報到

邊個唔喺度邊個就係鬼

落街自己飲

早啲訓

聖誕，今日都冇出街

Here

聖誕，今日都攬住男朋友上連登

進入最後三分鐘 真毒留名

連登倒數

撘住車覆

利申而家係牀，電視都冇睇xd

新年快樂各位巴絲

留名。

happy new year

過咗12點未？

無人同我講

啪

外國撚

報到 我愛連登